借40萬邊間比較低息

月入2萬
最多還60-72個月?
有冇機會做到4%利息

lm

問我借 肉償便可

岩岩睇邦民好似唔錯

有冇介紹呀
我睇邦民4.5%唔知真唔真

銀行最多借人工12倍

恒生